如果我揸gtr 我使輸？

屌

你揸GTR,死左喇

我要買GTR

個人冇事咪好囉

Ben屎加隻撈吖😏